{
    "qid": "",
    "response": {
        "Query": "Sample question",
        "Result": [
            {
                "question": "Choisis l'article correct . ... rue",
                "answer": "la",
                "language": "fr",
                "distractors": [
                    "le",
                    "les",
                    "l '"
                ],
                "question_length": 6,
                "answer_length": 1
            },
            {
                "question": "Indiquez si les phrases sont logiques ou pas . En ete , Davy met du lait apres soleil quand il va jouer au foot .",
                "answer": "Pas logique",
                "language": "fr",
                "distractors": [
                    "Logique"
                ],
                "question_length": 25,
                "answer_length": 2
            },
            {
                "question": "Completez . Indiquez la bonne reponse . ... tu dis ?",
                "answer": "Qu'est-ce que",
                "language": "fr",
                "distractors": [
                    "Est-ce que"
                ],
                "question_length": 11,
                "answer_length": 2
            },
            {
                "question": "Les mots en gras sont des adjectifs ou des adverbes ? A Francorchamps , les voitures de Ferrari roulent le plus vite .",
                "answer": "adverbe",
                "language": "fr",
                "distractors": [
                    "adjectif"
                ],
                "question_length": 23,
                "answer_length": 1
            },
            {
                "question": "Choisis . Tu ne vois personne .",
                "answer": "C'est une negation ",
                "language": "fr",
                "distractors": [
                    "Ce n'est pas une negation "
                ],
                "question_length": 7,
                "answer_length": 3
            },
            {
                "question": "Veuillez choisir la bonne reponse ... projet est annule .",
                "answer": "Ce",
                "language": "fr",
                "distractors": [
                    "Cet",
                    "Cette",
                    "Ces"
                ],
                "question_length": 10,
                "answer_length": 1
            },
            {
                "question": "Completez par \u00ab qui \u00bb , \u00ab dont \u00bb ou \u00ab ou \u00bb . Je n'aime pas cette ville ... attire trop de touristes .",
                "answer": "ou",
                "language": "fr",
                "distractors": [
                    "qui",
                    "dont"
                ],
                "question_length": 25,
                "answer_length": 1
            },
            {
                "question": "Il se donne raison au terme d'une penible periode de ... interieurs entre mille exces , mille arguments , mille qui-vive transformes en risques pris sans necessite imperieuse ( AB ) .",
                "answer": "Va-et-vient",
                "language": "fr",
                "distractors": [
                    "Vas-et-vient",
                    "Va-et-vients"
                ],
                "question_length": 32,
                "answer_length": 1
            },
            {
                "question": "Deuxieme ecoute . Vrai ou faux ? Monsieur Wagner connait ce produit .",
                "answer": "Faux",
                "language": "fr",
                "distractors": [
                    "Vrai"
                ],
                "question_length": 13,
                "answer_length": 1
            },
            {
                "question": "Veuillez choisir la bonne reponse . Elle ... ( etre ) secretaire dans une entreprise a Bruxelles .",
                "answer": "est",
                "language": "fr",
                "distractors": [
                    "a",
                    "es",
                    "etes"
                ],
                "question_length": 18,
                "answer_length": 1
            }
        ]
    }
}